係警察扮示威者帶頭叫人衝擊立法會！

其實又係啲咩覺得、應該、似係

可以參考但唔好盡信